
                      Excelente y envolvente film, que al espectador lo integra en un ambiente de drama y suspenso. Se debe prestar mucha atencion a detalles que se concatenan atraves de toda la pelicula. De principio a final impresionante,sensacional
        
            